{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 엔터 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間の案内は予約のお知らせにあります。 宿泊料金は、各基準人数に応じて決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の詳細は提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間の案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間の案内は予約のお知らせにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、各基準人数に応じて決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室をお断りする場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室の詳細はどのように提供されますか？",
            "answer": "入室の詳細は提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 394
    }
}